台灣網紅被男友一腳踏兩船 決心整容分享全紀錄引熱議

現今很多人都會選擇去整容改善外表，台灣網紅陳妮絲就因曾被朋友和同學取笑自己的外表，又因被心儀的男性友人在陳妮絲背後嫌棄她是「豬鼻」，加上前男友又一腳踏兩船，令她下決心去整容。不過，整容後的外表又卻令網民對她批評，最後她決定去韓國削骨，更在YouTube第一次拍片就公開「韓國整型全紀錄」，吸引近45萬點擊率。

陳妮絲其實曾整容，但她在影片中講到因為整容後卻被網民批評，萌生到韓國再整型的念頭，她在影片中說︰「因為我之前下巴還蠻尖的，我還記得那時候不管我發什麼文，底下都會有酸民說『下巴很尖』，然後說『你真的整的很醜』，甚至有個女生在她的限時動態，直接把我的照片Post在她的限時動態說『都沒有人覺得陳妮絲愈整愈大，越整越醜嗎？』整壞掉之類的，我其實很難過，第一，我雙眼皮割失敗，然後我的下巴已經沒有去做任何微整了，但是還是會常常腫起來，腫起來又會常常被人家說『整個人看起來很奇怪』，突然間覺得自己怎麼變得那麼可怕之類的，所以我才下定決心要去韓國。

陳妮絲留在韓國18天，做了削骨、重修眼鼻、下巴取異物，削骨手術後24小時，她的臉部非常疼痛，連說話和進食也很困難，臉部也不敢太有表情，洗頭要阿姨幫忙。她在第15天在唇部及臥蠶打了玻尿酸。陳妮絲在片段講到自己的感受，她覺得值得︰「臉真的變很小，也覺得自己真的變漂亮了，看自己比較順眼了，整體來說很滿意。」

在她的影片下，有不少人留言︰「對不起，我覺得原本的樣子很好看啊」、「我覺得臉型眼睛整得挺成功的。就是鼻子有點出戲」、「鼻子側面看很怪，鼻孔不對稱，效果老實說鼻子整得失敗了……原本的樣子好看一些」、「真的不好看 整前比較好看」、「整完鼻子反而歪了，好可惜喔」、「妳已經很美了，這影片我看到的只是非常不健康的心理，我只期望妳不要活在別人的嘴裡，不要期待別人的讚美或崇拜」，不過也有人覺得她很有勇氣，留言︰「大勇敢喔」、「世界上沒有不勞而獲，我覺得其中承受的身體上心理上的壓力絕對值得你去得到這份美」、「雖然不是很贊揚整形這件事，但認真覺得妳非常勇敢」等。

本來她的樣子。（Facebook圖片@陳妮絲）

陳妮絲今年在YouTub上載一條影片紀錄她的再整容歷程。（YouTube影片截圖@ Nissie陳妮絲）

Now

三七氣流一開，乾坤一轉！

未整靚啲

整容都救唔到

整之前都唔係好差 整完個嘴反而好怪

整完都係成隻老虎狗咁

公仔feel

整到成隻老虎狗咁

好似口唔埋咁

醜上加醜

整完都係咁柒

整前整後個樣都好恐怖

唔整咪幾好

開眼開到好似就嚟跌咗個眼球出嚟咁

唔整好過整
整左成個公仔咁

不了

芝娃娃

個鼻咁樣 想暸鼻屎咁點算?

creepy

原本減返瘦d好過整到咁

個鼻太假，塊面太尖

Failed

整完都係柒
整黎把撚

Annabelle

成隻甘草米咁

好撚嘔心

好似原本換個髮型同減肥已經好好

算啦又唔洗笑人， 咁佢本身個樣都真係要靠整容博一鋪既， 依家係運氣差整完都冇咩點好到姐， 老實講好過先前少少架啦

個樣望落好撚假
人造物既感覺出晒黎

唔整都算,整左變公仔,擺到明同人講整左有意義?
搵baby個師父好過啦,就算整左都唔覺

屌你睇相都覺得好撚恐怖 真人應該可以嚇到細佬喊。

未比足錢?

有錢女？

整完都係咁

整完架啦？

個樣好恐怖

屌
以前中學女同學都好LIKE咁既LOOK

其實d人整完容個樣真係好假
呢個直頭樣衰

佢係整完+打扮+p圖先咁
少左整容
就咁打扮+p圖應該正常好多

整完可以開高價
未整做普通人

屌你老母咩 喝緊水差啲死

整完容仲撚柒

整完仲大鑊

唔會呀， 未整就點都樣衰， 個鼻冇得救

... 希望佢整完 搵到真愛

一樣有整 佢整到咁樣

好恐怖

都係樣衰

屌好撚核突

好撚慘慘過未整

仲以為佢對眼劍合唔埋

佢整太多
只整鼻都夠
微調望落會自然啲

加上佢化妝化得太勁
搞到個鼻好假好似mj
化返淡妝會好啲

有波百救唔返
整容我睇蝴蝶姐姐都順眼啲

喝水

發現連登仔把口真係唔係一般嘅臭 幾頁都係笑鳩佢 就係因為佢整完都仲俾人講完先整完又整 冇人正視過個問題

預咗俾人屌 所以自屌咗先口德村就行開咪上連登啦

好撚可悲，比條仔玩完走去拎塊臉開刀，整前整後都咁醜，心靈肉體都受創傷

飲飲飲飲飲飲飲飲飲飲
太耐無打中文 sorry

屌你老母食緊飯㗎

都係咁撚醜

成隻唐老鴨咁喎大佬

咁似周揚青